IPhone 換過電嘅朋友入一入嚟

換完電係咪真係咁有效，解決到啲電倒水咁倒嘅問題。本人用緊6s

搭單問，順豐個Phone修換電有冇人用過？

當然

換完3-4個月又打回原形

2月換完電到依家一樣倒水咁倒
利申6s

換完一年都ok
如果唔係成日打機嘅話

that's true!

千祈唔好去apple以外既地方換
試過拎部6去換
換完仲衰過唔換
拎返去apple又唔受理

換第一次, 半年後先開始倒水
換第二次, 三個月後已經倒

same

咁機件老化都係有個問題嘅

之前apple換電有discount個陣換左
到而家電池效能仲係98% 好過之前好多
利申 7plus

返原廠換最好, apple

I6原廠換左電一年三個月
運作正常
不過好少更新ios

快d換啦

係
用電盡量唔好低過20%繼續用

有改善但唔好預期會係新機咁

你預新機用到8個鍾 如果未換過用到3個鍾 換完就大約5個咁上下

舊電差好多係因為人為問題
你係咪成日長叉100% 過夜 or 用到1-10%先叉

仲用緊 6+ 同 8+....兩部既電都係得8X% HEALTH
諗緊買電自己換....

換左成年 打哂柴了 一日起碼叉兩次電

好少少
不過始終難afford現有IOS

自己換半個鐘內搞掂，50蚊一舊，食少餐飯都喺到

6s+ 1月換完電到宜家, 事實上係用得耐左既